{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 초콜릿펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 ご予約及びご利用の際の注意事項は以下の通りです。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済をお願いします。 最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には事前にご連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用の際には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、常備薬、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、全額返金されますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合、キャンセル料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料が適用される場合はどの金額が基準になりますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、予約時に決済されないことがありますので、現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室や払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインをする場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインをする場合、事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品が破損または紛失した場合、業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペットとの同伴入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日利用することはできますか？",
            "answer": "当日予約後、当日利用することができない場合がありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者の同伴無しで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室する場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用時にバーベキューやIPTV / WiFi、常備薬、駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室利用の際には個別バーベキュー、IPTV/WiFi、常備薬、駐車が可能で、海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 745
    }
}